硬度高的鐵閘門 三個人拎一啲都唔重

面又反光 打横放又得 一家大細企入黎又得

pish

push

pishhh

推

細細力推一推

都唔係完全唔得, 不過幾個concern:
1. 需要技能, 要開鎖, 開門較, 死扯應該會sai力? (真心唔知)
2. CCTV, 哩D門大部分印象中都喺有CCTV嘅地方
3. 要小心選擇, 例如火牛房果D會唔會危險, 拎道具嘅人要識 (我唔識...)

但我暫時冇咩有建設性嘅替代....仍然感謝巴打獻計!

買或者訂造 可能好啲
呢種物料同質地應該 較為堅硬
如果舉個例咁樣 整塊 米4至米5 加個柄會唔會好啲但係又要諗過收藏問題

我成日喺度諗 預期每個人都舉住把遮
倒不如用塊大少少同埋堅硬啲嘅 兩至三個人托著保護住七至八個人
再搵人喺 側面拎住自製嘅盾或者防護裝備做突擊 守住個防線
速龍一到放對門放落地下 頂住個範圍 假如有 噴霧或者警棍 喺門下面嘅人就出遮 連同側邊嘅勇武派反擊

雖然一舊舊 但係分享個意見推一下

唔明你講咩但照推

點拎去發夢都成問題

三個拎都唔係咁簡單
不銹鋼仲要防火門 （防火門過2小時個啲真係搬到你甩肺）